點解HR 咁鐘意問點解有真空期？

因為HR 多數係女人
女人分手多數唔會比自己有真空期
肯定搵定候任新男朋友
去證明自己有叫價能力, 有魅力
所以到in人果陣見到人有真空期
就用番同一套思維
覺得你做乜咁廢竟然有真空期

HR無腦, 乜都問

問點解你係男人

點解你上一份工搵咁既數, 今次要多d

話報左休息又死
話去左旅行又死
話去左進修又死
話去左量地又死

俾D信心， 同佢講我無真空只有日日扑野

其實係佢無野問，例行咁問下

講真,hr問啲野好on9，以為自己可以一次見面就睇穿人，我講野夠叻，厄9你就得啦，個個hr以為自己心理學大師，以為自己好pro,on9

因為一個講野夠叻既人已經好有價值

聽講話有真空期代表呢個人會裸辭，會裸辭代表份人隨心啲，工作上遇到壓力離職機率比較高

咁無真空期 係咪又代表呢個人有野心
對公司未必忠心 隨時會轉工啊
所以唔明hr 有咩資格執in人
起碼team leader啦

唔問直接請你好唔好
問個問題要鑽牛角尖
正常咁答咪OK囉

呢個係文化既問題，同有紋身夠考唔到紀律部隊一個道理，你challenge 佢無意思

你肯定係臭西HR